逆市藍籌股王2318真係好強

出完業績一路直上，跑贏HSI

原來未跌完

邊夠941勁

股王回歸！

藍燈籠

勁

升爆佢